 13  O Yawey, ngad wanjh ngundikoweng dja ngarridjalwokburriwerng ngudda ke mankarre rowk. Ngundibodmewong ngudda nawu God ngadberre. Ngad wanjh ngarrikurrehkurren munguyh, dja mak ngarrbenmarnburren bu ngarribakkabakke ke mankarre rowk.